1.还是要做一个半自动化工具，第一步将没有Reference的资源批量清一遍，唯一考虑是有些动态资源
这个工具能处理70%UI，
还有战斗类，需要稍微一个细分点的资源分组，用以保护这些资源不会被误删
多余资源就是一开始就最轻量引入插件，几乎不能引入资源和例子，例如DynamicBone

2.TextMeshPro的字体很是一个问题，需要找到一个轻量字体解决方案

3.动作文件fbx压缩